(又贏!)美國檢察機構正就華為涉嫌竊取知識產權 展開新調查

美國《華爾街日報》引述消息人士報道，美國檢察機構正就中國電信商華為涉嫌竊取知識產權，進行新一輪的調查。報道表示，有關調查包括指華為在過去數年，從個人與企業竊取技術，並從競爭對手挖角員工。

報道表示，美國政府最新針對華為的調查方向，並不包括今年較早前在起訴書中所指控華為的商業行為。華為和美國司法部至今未有回應。

在今年1月，美國司法部指控華為及高層孟晚舟合謀違反美國對伊朗的制裁，通過華為試圖隱瞞一家子公司與伊朗做生意。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳